其實你地用邊個WEB版?

我用緊

屌，幾時先有D 好用D既真正WEB版呀

好似臨時版咁，好簡漏呀，又無得起底

屌 本身高登果個都已經好撚西柒...........

我日日都係用呢個web版，暫時function唔足，但唔覺有大問題

多多要求屌你老母

靚，有美感

屌咁我又要求多左少少既 仆街 我唔想返高登咪要求多D囉

屌

仲衰

donate 果個paypal 用信用卡洗唔洗手續費架 我想比5$佢

同意

唔錯啦, 係FF睇有啲問題
其餘PM功能嗰啲都係睇lihkg頭
希望快啲有官方版本放出街可以Google到
唔知admin盤算緊啲乜

冇用Web版
等官方版